# Solar Wetterstation

Aufbau einer autonom arbeitenden Wetterstation die ihre Daten via LoRaWAN und The Things Network überträgt.
- Hardware
- Software für den Node
- Node-RED Flow
- Datenbank Struktur
- Visualisierung (Grafana, Webseite vielleicht eine App)